斯巴係CCTVB賣廣告

一直都用開佢
想問濕疹底仲有咩lotion介紹

試試Cetaphil